<resources>
    <string name="app_name">Event Lagi</string>
    <string name="hello">Hello</string>
    <string name="atina">Atina</string>
    <string name="search_element">Search event</string>
    <string name="event">Event</string>
    <string name="pembelian">Purchase</string>
    <string name="pertemuan_mendatang">Meeting</string>
    <string name="history_tiket">History Ticket</string>
    <string name="trending_event">TRENDING EVENT</string>
    <string name="isi_trending_event">Disini adalah tempat yang nantinya akan diisi oleh event yang sedang trending dan booming.</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
    <string name="account">Account</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="belajar_editing_adobe_premiere">Belajar Editing Adobe Premiere</string>
    <string name="dateEditing">Wednesday, 05 May 2021</string>
    <string name="descripsi_editing">Halo, semua! Di tanggal 05 Mei ada Kak Nitta dan Kak Yoga, nih!! Kami akan mengajari kalian semua cara mengedit video di Adobe Premiere Pro. Gak susah, kok! Asal kalian niat belajar sungguh-sungguh. O, ya, persyaratannya kalian cukup bawa laptop aja yaa..</string>
    <string name="dateMengenal">Tuesday, 30 Mar 2021</string>
    <string name="deskripsiMengenal">Mari mengenali diri sendiri. Sudahkah kalian mengenal diri kalian sendiri? Karena mengenal diri sendiri itu sangat susah. Yuk ngobrol santai dengan kami! See you soon.</string>
    <string name="penggunaan_google_secara_bijak">Penggunaan Google Secara Bijak</string>
    <string name="dateGoogle">Friday, 14 May 2021</string>
    <string name="deskripsi_google">Cara menggunakan internet dengan bijak dikalangan remaja. Siapkah anda mengikuti perkembangan jaman?</string>
    <string name="cara_mengenal_diri_sendiri">Cara Mengenal Diri Sendiri dengan Baik</string>
    <string name="buy">Buy Ticket</string>
    <string name="seminar_junior_web_programmer">Seminar Junior Web Programmer</string>
    <string name="date_seminar">Saturday, 01 May 2021</string>
    <string name="descripsi_seminar">Seminar yang mendatangkan pada developer handal dan terkenal. Dengan mengikuti seminar ini, anda dapat meningkatkan keahlian dalam mengembangkan sebuah web.</string>
    <string name="jean_michel_jarre">Konser Jean Michel Jarre</string>
    <string name="friday_02_april_2021">Friday, 02 April 2021</string>
    <string name="descripsi_konser">Raja konser tidak diragukan lagi adalah Jean Michel Jarre. Ia melakukan total empat konser dengan penonton lebih dari satu juta orang di setiap konsernya. Kembali pada tahun 1979, ia menetapkan rekor dunia untuk pertunjukan terbesar yang pernah ada, penampilannya di Paris menarik sejuta penggemar.</string>
    <string name="spin_9_999_diamond">Shoreline Angel dan 9.999 Diamond</string>
    <string name="date_diamond">Sunday, 03 April 2021</string>
    <string name="descripsi_ff">Bagi kamu yang selama ini sudah mengidam untuk mendapatkan Diamond banyak sekali dari Free Fire (FF), ini adalah saat yang tepat, karena Free Fire akan menghadirkan event terbaru dimana pemain bisa mendapatkan Bundle Shoreline Angel dan 9.999 Diamond!</string>
    <string name="harapan_dalam_lentera_mingxiao">Harapan dalam Lentera Mingxiao</string>
    <string name="saturday_24_april_2021">Saturday, 24 April 2021</string>
    <string name="descripsi_lentera">Traveler dapat "Menerbangkan Lentera" dari halaman event. Setiap kali Traveler menerbangkan lentera, satu buah Lentera Xiao akan menyala. Traveler dapat mengikuti event berhadiah Primogem setelah menyalakan 5 jenis Lentera Xiao yang berbeda.</string>
</resources>